有高低膊可以睇咩醫生?

骨科醫生?

定係脊醫?

高低膊有咩壞處?

以前中學PE堂做掌上壓咁岩呀sir睇到我高膊果邊 所以話我做極都唔pass 之後佢轉另一邊睇又pass 就係果陣發現好似有高低膊

成個人歪埋一邊，就係最大既壞處啦，咁柒

整形外科
或者物理治療

下... 咁我又冇咁誇張 我應該係輕微

整形外科唔係幾岩我

反而想知如果要做物理治療

係咪一定要睇左醫生/醫生refer先有得睇?

如果太嚴重

會影響到身體器官

做gym

骨科醫生 唔好睇脊醫
想真正搵到解決方法 專業意見 骨科醫生先幫到你
D脊醫只係不斷係度sell 你買佢地d 按摩啪骨療程
無幫助的

你好嚴重?

有做 但唔知做咩先改善到

我見好少骨科醫生會醫高低膊或者脊柱側彎

巴打有冇推介?

著衫會見到

做背膊喇 如果你唔太嚴重會改善到

做咩動作？

主要拉多d筋，將高果面拉鬆返

要睇就睇運動治療，1對1針對性

唔洗去gym揾d 19 教練

我都有
尤其影相嗰時好明顯

睇醫生 按側彎情況refer你去唔同部門
整腰封有
物理治療又有
嚴重手術都得

收到

明白

咁好大獲喎

可唔可以講下睇咩醫生?

冇理由睇急症啊

個人冇介紹
睇骨科照個片就知嚴唔嚴重
都市人唔多唔少都彎彎地

你試下彎低腰 搵屋企人幫你檢查下背隻有無左右唔平等 或者一高一低
如果有 你就可能有脊椎側彎
我可以介紹醫生比你

同問!我都唔平衡左10多年!唔太影響生活就由佢!但其實做gym反而最會知點唔平衡法!就係以拉背或需用到兩手同時間發力運動時好快就一邊另捨攰過另一邊

我中學個時check到有

依家大個左唔知變成點

同埋聽講膊頭左高右低係脊椎側彎造成